<div class="faq">
    <div class="news_title"><h2 style="text-align: center">FAQ </h2></div>
    <hr>
    <div class="news_detail">Q: What isn’t covered by the warranty?<br>
        A: Purchases from unauthorized resellers<br>
        Improperly operated devices<br>
        Lost or stolen products<br>
        Purchases made over 18 months ago (unless otherwise stated)<br>
        Non quality-related issues (after 30 days of purchase)<br>
        Free products<br>
        <br>
        Q: When does the warranty begin?<br>
        A: It begins the day you place your order.<br>
        <br>
        Q: How do I claim the warranty?<br>
        A: Before submitting a warranty claim, please refer to the specific FAQs for your product and attempt all troubleshooting suggestions.<br>
        If you believe the item is defective and under warranty, please submit a Return or Exchange request on the product’s support page, or contact us at ushelp@1byone.com<br>
        <br>
        Q: What is a valid proof of purchase?<br>
        A: An Amazon order number or eBay username for a purchase made through 1byone<br>
        A dated sales receipt from an authorized 1byone Reseller that shows a description of the product along with its price<br>
        <br>
        Q: What if I don’t have any proof of purchase?<br>
        A: If you made your purchase through 1byone website, we may be able to locate your order using your email address, name or shipping address.<br>
        If you made your purchase through an authorized 1byone Reseller, you may contact the Reseller to see if they can provide a copy of your receipt.<br>
        <br>
        Q: Will the warranty be renewed if my product is replaced?<br>
        A: The warranty continues from the date of your original purchase. It won’t be renewed after a replacement has been provided.<br>
        <br>
        Q: How long will my delivery take?<br>
        A: Usually delivered within 3-5 working days.<br>
        <br>
        Q: Who will deliver my order?<br>
        A: Your order will be dispatched from Amazon fulfillment center, and we use a variety of carriers to deliver our orders. Unfortunately, we cannot offer the choice of a particular courier for your order.<br>
        <br>
        Q: Where do you deliver to?<br>
        A: Virtually all addresses within the USA addresses.<br>
        <br>
        Q: How can I pay online?<br>
        A: We can only accept payment by Paypal. Pay for your item in just a few clicks with PayPal, a leader in secure online payments. No PayPal account required. If you have one already, check out quickly - no need to enter your debit or credit card details.</div>
</div>